行過警署唔會驚

明白了

我每次行過好撚驚呀
我行街被黑警恐嚇
我冇罪架
我成日兜路行

Yes sir ! Sorry sir!

原來警察驚示威者

眼鏡都唔換

裝都唔撚變下
狗就係狗

盲嫁屌你？

恥笑開始

淨係條眉都一撚樣啦

原本我都覺得好似 但係聽完你咁講再日睇多次
個鼻唔一樣嘅 唔知係咪整咗容定點

所以話時代革命，依家呢個資訊爆炸既世代已經唔係佢果代人掌握到
遮都唔遮下
Btw大家對準政權thanks

上面成堆p牌0post洗白緊

又斷正喇

一個post都無，名又求其

個樣係一撚樣

人肉人面識別